曖昧緊果時你會做啲咩

A0毒絲煩惱中

關你撚事咩毒撚

繼續宅啦屌

要毒到幾時

睇下你個名
去睇醫生啦